★嘉華主席：500萬樓盤，只要儲5個月薪金，就得首期！

呂志和認為，上車盤應是500萬元樓下，如果是一家三口居住的安樂窩，最少都要400平方呎。他又戲言：「你﹙記者﹚起碼都有4萬至5萬元薪金，只要儲5個月，幾個月頭就得（首期）！」

個記者點應佢

冇回答

記者有4，5萬

得啖笑

，

有老豆咪得囉 講咁多廢話

人地教你咩叫離地
鳩講又唔洗成本

點解咁多離地撚

Bloomberg

無知一問 , 25 萬夠俾500 萬樓首期？

繼工聯會之後又一力作

咪就係，根本唔得

係唔食唔住齋呼吸先有25萬
就算300萬盤最少都俾10%

5,000,000 x 0.4 = 250,000

文匯大公老總都唔知有無

500百萬樓要70萬首期

鳩up真係唔洗本
不如再吹大d呀！兩公婆努力d儲錢..加埋人工一年可以full pay

台灣記者？

真係得, 分廿五年還, 每月都差唔多要供二萬三.
要成身人無病無痛又keep到咁既人工先供得到.

金管局無咁嚴之前 買新盤發展商借盡比你 首期都唔使 廿五萬買傢私電器啦

經mc最少要一球喎

樓價450萬港元或以上至600萬港元：

維持高達80%(貸款額上限為480萬港元)

●按揭成數門檻為60%;

●若保險費是以按揭貸款支付，則按揭成數或會高於其相關按揭成數。

●物業買賣價中須扣除由任何優惠，或其等同價值。

記者4皮5皮

五六萬人工
主席真係主席
離地到不得了

唔怪得佢投林鄭，臭味相投

老到懞咗呀

呂志和幾時開報館請我做記者？

老人痴呆

佢比外星人捉左幾耐？

記者:你比呀?

擺明串個記者一世買唔起關你鬼事咩

快D開報館啦屌你老母,我即刻入去做記者

而家個個放風逼政府放寛5M 可以9成
成班富豪圍爐，谷到5M 變上車盤
下一步仲唔係8M 可以8成 10M 6成

係咪要儲50個月人工（即4年幾）？

4，5個月人工其實夠
每個月當你洗2/3,儲1/3,即係儲一年

再加埋屋企人借的二百萬

其實有無萬四五?

無 間間紙媒都蝕到仆街 等死行業

似係玩財技 借盡9成5俾你
所以5萬月入 唔食唔住5個月夠俾首期

But 佢都on79 有撚咁多工月入5萬咩

lm

咁撚多人有五萬人工一個月就唔洗咁大怨氣啦，中位數得萬五炸，個主席真係離地到on99

仲話賭王